有無人試過鐘意過唔識既人？

會唔會覺得好怪？

見色起意

一句野又無講過，只係成日見到，都唔知開唔開聲識人好，又怕嚇死人地

有不過大家都係出出入入撞到say個hi就算

你係眼望下望下就唔知點解鐘意左人？

係 佢幾靚仔可愛

我都係，個女仔望住我，我望番佢佢dup低左個頭，果陣我開始留意佢

有 住附近有時返工放工同一架車
好想食左佢

話唔定有發展機會喎
講多啲嚟聽吓 佢仲有冇成日偷望你
又或者你識唔識得佢啲朋友 問吓佢啲朋友佢會唔會成日提起你

呢層我又唔知，我同佢無講過野
但試過一齊係附近兩個一齊臉紅

試吓下次撞到嘅時候say個hi
男仔做主動 女仔先會鍾意

恩，我都係咁認為，如果仲有緣份見到佢，我會想試下主動同佢傾計既

咁你鐘意果個男仔又點呀

依家畢咗業已經冇再見面

會再遇到既，呢個女仔係第二個黎

gay

其實呢D好難叫鍾意頂多叫有好感

認同

依家就係 我唸都係無結果架啦
不過樓豬你加油

以前中學嗰陣每次去到學校門口就會見到個隔離校嘅學生妹相反方向行過嚟
可惜以前太毒冇膽上去識人

我都係睇緣份，強求唔到既

以前我遇過一個都係類似既情況後第三日就拍拖，大家無了解過大家，後來成日會因為小事而嘈架，就算點努力都唔會真係維繫到落去，最後就分手收場

hi 我叫浩然啊

好提議

唔會
我都係咁

有 記得9月第一次見倒佢嗰日係咁同佢對望 嗰陣時都冇諗乜嘢

點知之後幾個月都係咁 成日突然會同佢對望 lecture 圖書館 canteen 差唔多1-2日就有一次 幾個月嚟前前後後都有起碼30次

慢慢開始留意個女仔 雖然好自作多情 但係發現佢無論性格樣貌都係我嘅理想型 喺佢身上見倒自己嘅影子 覺得佢同我有幾分相似

我同佢都好中意摺圖書館 每次出入都會睇吓佢喺唔喺佢坐開嗰個位 每次都期待佢喺度溫緊書 好似有個人陪我一齊奮鬥

有一次咁啱 lecture 坐正佢後面 望住佢同班friend傾計嗰個笑容 原來中意咗佢

到而家都淨係知你個名 唔敢主動識你 驚比你當做痴漢 唔知你有冇同我一樣會留意我呢 定係其實你好厭惡同我對望 幾時開學 有啲想見倒你 雖然有啲奇怪 但其實我每日都好期待見倒你

望左成年之後終於鼓起勇氣同佢講野，依家都算係朋友我應該冇嚇死佢掛

希望你成啦！

有一個男仔同我住同一棟大廈
搭同一部lift,幼稚園同學
但幼稚園之後聯絡過=唔識
好想識佢...但我好淆低
佢高大靚仔,我又肥又醜.....

咁人地知唔知你留意佢呀？

應該唔知啦
係平時朝早返工會搭lift見到
而家少左,一個月先見到1,2次

你會有期待？

我都成日有望個男仔
曾經好幾次都有對望左
之後我怕羞即刻擰轉頭
但呢排無再見佢出現
唔知係咪俾人調舖定炒左

身邊好多friend都係咁 我完全唔明 連講計都無咪傾我唔明中意咩

建議睇埋mv

其實都係一個遺憾黎，你唔去佢間鋪問問佢其他同事？

我都唔知有時候未接觸過會覺得幻想既野會係最好，但接觸好就發覺根本唔係自己所諗

之後無下文？

是咁的
我識佢
臭雞嚟
佢係人都會對望
嗰次我就係入嚟 lecture hall嗰陣見到佢望咗你一眼 你又眼咗佢一眼
跟住我就明白咗

佢本身就係啲咁嘅人嚟
你一但中咗招
就會不斷以為佢都對你有意思
你以為佢係喺到摺拉巴?
佢一直用緊電話係whatsapp緊佢條仔一陣間去邊到食飯咋；
你以為佢點解唔坐多陣?
但其實佢等緊個偽黃MK放學瘋狂扑野咋

真係要多謝你
如果唔係你我都唔會知道佢100%係啲咁嘅人
30次?
我大你一個doub呀

PS: 你嗰次上堂目及女我地後兩排睇到晒
竟然有好仔唔鍾意 走去鍾意條被人屌到臭晒嘅臭雞?
醒下啦

暫時未有，現實好殘酷🤦🏻‍♀️

其實係架，又唔驚既將來會再遇到既

我越諗越不安，好怕以後見佢唔到

有 住我上一層 中學朝早返學有時會撞到
冇見個女仔一段時間以為佢搬走左 直至上年9月夜晚搭lift撞到 果種感覺真係幾開心 但係又好失落 因為好快又冇得再見 可惜到最後都係冇鼓起勇氣同佢講野

多鳩餘，求其係街見到個靚女或者大波妹都鐘意嘅啦

同佢舖既同事都唔識
只係舖頭打對面
所以成日望到大家
如果專登去問又太突出了

咁都係既，我覺要睇你，如果你真係想行出一步其實問下都無野既，人地又唔識你

有,但只係好感
後尾發現佢脾氣麻麻地
所以就不了

唔好 真係唔好特別係毒撚鍾意左個有少少mk味既女，我只得佢ig仲同佢表左白諗返起真係覺得自己好on9點解要咁做，如果你嫌我煩，我真係冇心架